我建議十八區遊行 大家要記住搞手

依家對家玩分化同時
開始對遍地開花運動不斷發放假消息
以後要以不反對通知書 同 搞手為準確消息

所有野確認後 最後搞手發放整合的消息
到時文宣再做野會方便好多